做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

唔訓住

Hi

Yo~

hello

做咩唔訓

Hi! 又係我

一點半先

今日見完更加絕望點算

你都未瞓

我應該都未訓

幾時瞓

做咩

2-3點

咁夜？

覺得佢對我根本零興趣

頭先食完月餅嘔

都唔眼訓

我食完月餅同女女唱k瀨咗屎添

哭。好似失戀咁

今年未食過

hi

中秋節同囡囡唱k竟然賴左屎

Hey

覺得好臭

一打唔洗找

連戀到冇戀過就失
到底點先可以令到佢有興趣
已經盡我所能搵話題講⋯

係 仲要俾多500蚊清潔費

食左前年既月餅

中秋當晚有個fd叫我去唱通頂
最緊要係有成6,7個囡囡
咁既機會我當然唔會放過
一入到去，嘩，好多囡囡阿
全部都未見過既，
自問唱歌唔差既我
因為平時都未去過唱k
心諗今次仲唔比我威返次
我拎起手指篤落個moon到
Hi 點知冇反應既
跟住我格離個老泥妹笑住咁同我講
"喂靚仔要禁遙控架"
我真係當堂想損落老母個西窿
當從來冇出過世
真係好向左走向右走Seven
但原來呢個只係一個開始，，
等左成兩板歌
終於到我首浮誇了
就好似歌詞中既一句
"我含淚發誓各位 必須看到我"
但呢個時候 我竟然攪肚痛
可能岩岩食太多月餅
想屙蓮容屎
但如果過左呢個機會
可能要等多兩粒鐘先到我
冇理由而家走架
"有人問我 我就會講 但是無人來"
當我唱第一句既時候
格離個mk妹就大聲問
"咁你想點阿"(高八度既聲音)
格離堆mk即刻哄堂大笑
我無理到佢 我戰戰兢兢咁繼續唱落去
"像突然地""高""歌"
我突然感受到好似有野想衝出黎
無錯，係我篤蓮容屎。
所以不經意地走左音
但我仲頂到，我唔會比班mk睇死
唱到副歌時其實都痛到面都白晒
突然醒起高登巴打教落
將啲屁放出黎可以減輕括約肌既壓力
為左唔比人發現，我將雙腳分開少少
放出一個無聲屁
心裡暗中歡喜 食我啲屁啦老泥妹
可能間房大既關係 只係我身邊幾個食到
"嘩Hi Hi好向左走向右走臭阿"mk妹奪門而出
唱到第二次副歌 我終於頂唔順啦
今次係屎汁流左出黎
但屎汁冇咁大味 加上好多人食煙
暫時冇人發現
我要頂埋佢！！我唔可以衰收尾！！
"凝視我別再只看天花 我非你杯茶 咇bad也可盡情地喝吧"
全場好似安靜晒 停晒手上既野聽我唱歌
"別遺忘有人在為你聲沙 ahhhhhhh"屎好似湧泉咁噴左出黎
呢一刻 我感覺到世界如此寧靜
我既身心都得到解脫
Mk仔mk妹好似走火警咁
唔係 用走火警都唔足以形容當時情況
應該用911黎形容先恰當
最後
我要比多500蚊清潔費啲人先肯放我走
我發誓以後都唔食月餅！！！！

食咩月餅搞到咁

潮文

做咩仲唔瞓啊?

袋袋

唔眼訓

聽日唔洗返？

認真咗

又真係放假

我唔會笑你架

唔好笑我啦，失戀已經好慘

Y

Hi
做乜唔瞓呀

冇睡意

搞肚痛 去廁所排長龍

Hi 老婆
啱先返到屋企
遲左覆

今晚瞓廳啦你

唔係訓覺時間

做乜呀

唔洗跪玻璃

又係你呀

Ching jm9

收埋左玻璃喺梳化

又冇

唔係屋企？

訓玻璃

想瞓

Skr skr 🤙🤙

佢好似對我零興趣

你夠唔訓

係啊又係我

唔好啦
最多我跪鍵盤啦

好飽呀

on9

1點幾啦清

hello,sisters

訓啦你

咁做乜唔瞓呀

no啦on9

呵返

走啦你

又諗

Confused?

Yes on9=me

我啱啱食飽咋

yes

2019訓乜撚野

上床未呀

第一日識我？

未 有野做

識你老鼠

識玩一定一世都唔訓

個時間表人人唔同

Sorry bro

海

都唔需要訓

唔係 只不一瞓低又黎料

就算我主動同佢傾計都係一句起兩句止

返左家未

諗咩呀

以前

咁晏仲做咩呀

我都好飽 想嘔嘔唔岀

識

想飲酒

me2

難飲

係度個個一樣

搞咩黎呀

我老鼠

以前飲幾罐可以有小小唔清醒 依加飲就黎十 都仲好清醒 好辛苦

慢慢黎啦
邊有可能一下子就咁多嘢講呀

啱啱到了

你聽日幾點上班

飲左煲左幾日既涼茶

諗還諗
傷心夠都要乖乖地去瞓呀

伏特加溝果汁

絲打唔好飲咁多,飲下茶健康d

你食咩黎呀
我食完雞煲好鬼飽

on9有錢食雞煲

幾時氹我

早晨

飲啦
少少好啦

好

勁到

啱啱掛住個frd 打去同佢facetime
覺得好開心好relax 好想一直痴住朋友

9半

人生冇意義了

傻左？
聽日仲有事好去睇醫生啦

辦公室扮工

我都想扮

咪教人溝啦
好易醉

你堅做都爽呀

溫書

由佢飲少少啦
會舒服d架

冇野既⋯黃種人百毒不侵
一落隔就消化晒

咩位

正

請我

佢想醉唔啱咩

幾時都得
只要你聽話

woooo

唔准喎

我已經好聽話 你講咩我做咩 我淨係想你得閒下我

唉 尼個月輸左兩2k 訓唔著

只要佢地唔覺得煩咁有咩問題呀

666666!

22k?

Mid term啦？

2k係尼個月 7日

咪傻啦
腸胃出事好大劑

咩位?

洗白白啦

希望有機會俾我慢慢
見親都覺得好似計時炸彈隨時玩完

咁你都要睇情況架

做先

2k姐 戒吧

我扮工的

咁你依家沖左涼未呀

一齊扮

賭錢落海呀清

你話你想 我堅扮

完全唔想瞓

聽朝先

真

冇工比我扮

因為神之廢青

係啊

有投訴?

我都知 但一手痕又入 我成日都同人講唔好賭唔好賭 但自己就係咁賭係咁賭

刪app

做廢青有糧出

玩了幾耐

所以神

總共輸幾多

我del過幾百次 宜家打算聽日去cut ac

玩左幾個月 20k左右

好

唔駛打算

聽日go

過澳門玩好過
馬會筆鳥

有咩關係

點解

幾時呀？

沖涼訓覺

我都係咁 唉 好辛苦

訓唔到

沖

諗住叫你去沖個熱水涼
陣間會好瞓d

聽日

咁快？
咁你快d溫啦
唔好分心啦
仲有幾多要溫呀

當你收埋個心 就會好多人想得到
當你決定交出黎 得到嘅人 一開始當寶到後尾就會當垃圾

佢唔係香港讀書
成日都有衝動飛去搵佢
但係我要返學

我都溫緊 下個禮拜test

暖

一得到就唔會珍惜 只係享受攻略過程

同我賭 你輸比我好無

有時候係到諗 係咪一個人更好

當你識得帶眼識人果陣
你就唔會咁易俾人hurt到

兩課

bro 加油啊

一開始 仲會話掛住我 起身想見到我 愛我 想搵我 依加問到開口 都唔會話愛我

其實自己一個更開心！

只等你講

得放假先啦
依家FaceTime都得既啫

哂銀時

佢變咗夜貓

曖昧期永遠最sweet

加油加油啦
仲有大把時間溫書
唔好掛住玩呀
雖然我都差唔多

我當你係寶
你當我係草

hea hea下差唔多無時間剩
好彩我唔係deadline fighter

好快啫
加油啦
快d溫完快d瞓
聽日養足精神考好d啦

好似永遠都傾唔完咁⋯
之後睇番就會發現點解可以有咁多野講

終於有個機會放低

睇緊 好想喊

啫係佢變左囉
佢係唔愛你
你點逼都冇用啦

因為你

仲一齊緊 但好似好唔同 係咪耐咗就會咁

屌
我唔到最後果幾日我都唔會溫

愈睇只會愈唔捨得

咁咪好囉
放低左就可以繼續向前行

我唔喊啦 喊嚟無用 佢睇唔到 睇到都唔會可憐我
我決定做好自己先

唔想訓

唔好咩

係咪每段感情都會淡 淡咗係咪一定會分手
可以一齊七年以上嘅情侶係點行咁耐

到底新鮮感要點維持

一早做好assignment
deadline先交 可以慢慢諗仲有咩改
咁就可以慢慢溫書 assignment又唔洗咁是但

你地咁夜唔訓會唔會亂諗野

耐左點都會變
一係就唔再愛你
遲早玩完
一係就變得細水長流咁
唔會好似一開始咁甜蜜
淡淡地既愛情但彼此更加珍惜對方

點解呀

係愛呀

好想瞓 唔想諗

會 所以我上嚟搵人傾計 但唔傾感情

陪我傾計

成日亂諗 諗到唔開心就喊 喊下喊下就瞓著

個個都唔同
只要有心就可以搵到啱大家既路繼續行落去

瞓醒個人會好抑鬱

哄我瞓ok?

點解你可以的起心肝咁早做
我未到deadline 完全唔想做

唉最緊要唔好聽歌

乖寶寶 快睡覺

臭bun bun

咁你乖乖地去瞓啦
唔好亂諗啦

因為想要精神寄托
瘋狂做運動+專注學業
所以先咁好心機

我都想有呀

多謝多謝大家

Go

我沖左先出門架

我一直都有

呀！

好勁
我真係專心唔到

賤人
又鬧我

提子死我

當你感覺到自己真係零個時
就會有咁嘅動力改變自己

聽歌仲要聽情歌簡直係自虐

好耐冇見啦
點解次次都係呀

分咗手之後先知朋友咁重要
我以為唔會重色輕友
我以為唔會重色輕友
我以為唔會重色輕友

我已經係零啦

失戀啊

我聽緊流著淚說分手

以為

仲認得我
無 想呀下

靚仔都失戀？

唉

我係零到無動力做人
但諗起我想老豆早d退休
老母唔好咁辛苦
我就會做好dd
兩老等緊我畢業食自己

幸福肥之後咪比人飛

但你食雞煲real臭臭

我日日都聽緊唔同sad歌

得你次次都呀
做咩唔瞓呀

其實我兩首sad歌可以loop到一程車

唉咩呀

煩

希望

因為我喺美國

掛住一個應該唔會掛住自己既人

我都係
但兩老對我都幾差
所以唔會點諗兩老

減返再溝過

換左衫同抺左身啦
唔想沖涼係唔想嘈住屋企人瞓教呀

細個老豆唔知走咗去邊
老母係咁打我
但到小學又突然一家團聚
又對我愈來愈好
所以都會諗下佢地

煩乜

窮

邊有可能呀

幾時既事黎

果斷放棄啦

減緊
一星期兩日gym
跑兩日步 有時間就行一次山
其餘時間做負重

真係無

咁咪好囉
愈黎愈幸福
記得孝順d呀

做政府個d運輸

返工木

我不嬲都喺美國讀書

Btw 我終於忘記受過傷害
依家媾仔媾得好開心

我減左就黎兩年啦

筆鳥

但對我再好
都好難溝通
所以好想要個阿哥

有咩效果

氹我得唔得

趕緊group project

想要仔定女tum

好似冇聽你講過
咁就好啦
希望你遇到個真心愛你既人啦

一樣

2018啦
仲筆鳥

on9先返工

有個阿哥未必係好事黎

之前放假嘛

多謝你

87 —》 65kg

乖啦
做咩呀

加油啦
快d做完快d瞓

咁細心
咁好啦

Ys 你係

乖啦 早d瞓
有咩心事都可以同你傾
想要攬攬我都可以比你
想做咩我都陪你癲
我一直都在

好在冇返

唔想俾人鬧呀

如果有個會陪我出街 陪我癲嘅阿哥 錫我嘅 我想要

正常既

之前又話返緊

有無180

就咁啦

熔了

覺得傻閪先返
立即唔do

男朋友都做到啫
你唔搵佢陪你？

月餅呀，飽到嘔咗一轉仲係勁頂住

冇
得176

點解啊

散咗

輕鬆啦
做運動加節食瘦得勁快

唔好再瘦了

傻9

月餅都飽？
成個食晒呀你？

窩心

食飽飯再食，問你死未

屌佢無啦啦覆咗我story，係想點
好辛苦先淡忘咗少少

Sorry ar
我唔係有心架
我唔知架
我跪玻璃
唔好嬲我

唔估幾時開始我唔食甜野

冇再瘦啦
依定增磅

我呢世唔想再食傳統月餅
貪得意食完又覺得勁膩

趕assignment deadline fighter

你會唔會覺得我好似撚緊人

你做乜食咁多呀
肥死你呀

Block 左佢啦
徹底d就好得快d架啦

碎玻璃鋪地
跪手制啦
唔好跌啊

我反而瘦左就開始鐘意食甜品

衰口痕

加油加油
快d做完快d瞓

我要操腹肌 我唔要比人話可愛
我要🍑

唔覺

我鐘意整 唔鐘意食

Wa diu
好驚驚

我好鐘意同人講乖啦乖啦 我一直都在
因為我真係一直都在

老媽子話就過期，叫我幫手食

咁易咩，坦白講我係開心咗
但係又唔係會一齊翻
一齊翻都唔會耐
即係最後都係loop多次唔開心
但係我就係狠下唔到心

可愛唔好咩
好QQ喎

可唔可以整俾我食

唔好驚

所以先想要哥哥 唔會離開你嘛

以前條女都係咁
搞到我肥得勁快

158 51 可愛到成隻豬咁

氹細路咁氹

我鐘意比人當細路咁錫
可能我將咗我鐘意嘅野 做係人地到

無機會啦

訓唔著

有咩心事啊

痴線
我真係打死都唔食
好撚肥
除左正日食少少還好

要扮睇唔到呀
多d搵其他人傾計分下心就唔會記得佢有搵你架啦
冇得你唔狠心
耐左你就頂唔順

冇心事呀但聽日唔想番工
所以係lihkg fb ig

點樣唔驚呀
成地玻璃碎喎

可能有阿哥就唔係咁諗

依家讀成點呀

我好想快d返學 唔想留係屋企

我好掛住佢啊

減左5-6kg就可愛type啦

我係咪太聽話

好難好難
朝思暮想嘅人突然又再岀現翻
我地張相仲喺我枱面
真係好難放手
但係明明得我自己仲係捉住

屌

所以跪好d對你安全有返d保障

搵佢啦

減肥之路很長

做咩？屋企有唔開心野咩？
我都好想番讀書果時

乖啦 你個時夠肥啦 依家去操muscle啦

屋企太靜

乖乖女

難都要架啦
你自己都知咩事啦
唔通真係扮唔知咩
長痛不如短痛呀

幾時先落得返黎呀

到你番工就會明係屋企係幾咁好既事

我仲用緊佢張相做wallpaper
銀包仲係放同佢嘅合照

我瞓醒先

依排個人好頹好懶
咩都唔想做

過多兩年幾 呢個時間我相信會做緊野

唔好啦
我想瞓呀
聽日仲要返工呀

好想去旅行

跪住瞓 最多比你個頭挨牆
不過唔好跌

點解好地地要搵我呀
究竟知唔知我成個星期過得幾辛苦先好翻dd
唔想再試多次成晚訓唔到聽住歌喊

打算做咩？

出placement

我喊到癲到
食唔到野
最後瘦咗少少

上個月先去完

唔比瞓啊 快d覆我

忍心咩

咩placement？唔會nursing掛？

想去摩洛哥 我老豆又想去
但我唔想帶佢去咁遠

失戀搞到我唔想再拍拖
之前冇胃口，食半個包就想嘔
但係冇乜瘦

好忍心

做狗

乖啦，唔好喊，呵返
佢唔值得呀
唔好再理佢啦
繼續過返自己既生活啦

可能我運動量大

我要7半起身沖涼呀
返9半呀

我返9點 都要7點醒

點解呀
唔係要孝順兩老咩

瞓醒又要做狗

傷心💔

依加進入夢鄉了
好想瞓著咩都唔諗
聽日起身乜都唔記得就好了
巴打都早啲休息

但我朝早要返工
晏就要返學

我都要做翻運動了
愈來愈肥

有邊日唔係

帶佢地要近近地

星期五同六

乖啦 繼續跪 摸頭摸頭

前日返學返8:30-1730
返工返1900-0200

好啦，都夜啦
乖乖地去瞓啦你
唔好亂諗啦
瞓醒就咩事都冇架啦
早抖啦
Gd nite & nice dream la

懶就懶啦

唔可以咁自私架喎

瞓啦
3點啦

幾好呀

btw 男仔鍾意收咩禮物

好癲呀你
做乜要咁做呀

睇瞬間看地球當去咗

腳抽筋啦

取暖 好唏噓

我都唔知
諗緊有份pt 無乜野做 覆下msg 收11
但人工得45-50/hr deal唔deal好

好啦 見你咁慘 比你落返嚟啦
我想食營多

睇透咗咩

其實依d真係要睇人
一係你搵佢d fd問
一係hand made
兩樣都冇死既

孝順呢

就係睇唔透先唏噓
明明聽日要番工 飲住杯酒係道柒

心照

好耐無飲啦

無嘢做緊係屌啦
當搵少少錢食兩餐都好
雖然真係好奀

幾多點呀仲食
又話要減肥

講呢d

如果無common friends呢

番工又搵得唔多
自己覺得自己冇咩叻 冇咩特別興趣
冇咩朋友
冇咩動力
唔知想點

我都係係屋企自己飲自己

Same here

都幾hea

咁睇下佢平時鐘意咩
送返果d都得既

快d去煮啦

中學個時聖誕節交換禮物
個frd送咗兩支ice比我
我夜晚係屋企飲
我媽以為我自殺

多謝巴打！

新人留名

嗨嗨 樓豬去咗煮營多

咁依d可以變既啫
試多d唔同既嘢睇下有咩啱
跟住玩多d活動識下人
平時可以進修下搵份好d既工
咁咪可以搵多d錢囉
咩都有得解決既

過幾日入醫院做脊骨手術 訓唔著

屌啦咁

我飽到想嘔啦

Hi ching

好頹 有少少好感嘅個條女一時就秒回我 一時就唔覆我 我都唔知可以做d咩

咪亂講

有靚靚姑娘照顧你

我食

唉 都唔知可以同邊個講

咁可能係忙唔得閒覆啫
唔好亂諗

咁掛住EX有冇得解決

係唔忙先唔覆我 我終於都係一個水泡

冇事既
唔好自己嚇自己啦

秒回你個時應該係佢無野做

懶G
煮左啦
快d去食啦

禮物送酒咁頂癮

好食

忘記佢或者搵個新既

佢知我未飲過

你都知就斬啦

我都唔想捱夜 但瞓唔著

無啊 好老土 真係等時間過

食完好去瞓啦

掛住前度

我未瞓你都唔好瞓啊 記住洗埋碗先

唔好掛啦
佢都走左啦

知道

應該都係 其實同佢一d曖昧都無嘅時候 我都唔知係咪可以收一收皮先？

同左新既一齊都掛住又點睇
我好清楚同EX冇將來 但的確係開心啲
有時我覺得我負左女朋友 佢對我咁好但個心係第二道

衰在我有新男朋友 但係會突然諗起前度

當年第一次醉好似係一支藍妹大啤
訓低左 我仲買左2支

抵你唔洗跪過夜

可以收收地

holy shit
一樣#

罐ice 我飲到嘔 第一次覺得酒咁難飲

以前我都覺酒好難飲
再大個少少就覺得佢又唔係好飲 但又唔係難飲
反正飲既唔係飲個味 係飲個MOOD

我係d少少酒精就好hyper嘅人

其實要睇下係邊道飲 如果係屋企飲冇咁易入MOOD

我剛看到，夜晚唔訓嘅人都係有事放唔低

屋企會瞓

應該係有心事都想搵個地方發洩左佢 而又見到呢個post

係出面都照訓架我

但樓豬好似瞓咗

試過瞓公園 凍咗一晚

似係 一係刷緊牙

試過訓後樓梯

咁都知

但最搞笑係我上年除夕約佢 約極佢都話唔出黎 之後我話去海旁搵佢 又無啦啦話出黎 乜都無準備嘅情況下 仲要飲左d酒 見到佢個下先知佢帶埋個姪女過黎 咁嘅情況有無機先？

I AM WATCHING YOU

後樓梯無咁凍都好d

每個人都有佢既故事

但我個時剛剛嘔完 行上2級訓 好似冇碌落去

試過瞓係7仔門口

掛住ex
日日眼光光，六點幾又要起身返工

我嘔咗少少落個frd到 佢鬧咗我好耐 feel到佢想打我 但我不醒人事

似足d阿伯

我仲試過醉醉地番到屋企好想食野
點知係梳化食食下野訓左連我自己都唔知
第2朝起身發覺啲野食唔見左 人係梳化
之後個晚老豆番黎問我係咪飲左好多
原來佢影9左我相 而我，碌撚左係地下

瞓啦你
就黎4點啦

好想發洩

老豆咁衰唔理你？

咩意思呀你

做咩呀

你煮營多比我
你好靚仔

第2朝我係梳化的 而張相係我仲係地下
所以應該係老豆抱番我上去
仲有被cum

來吧

你老咪

瞓了
攰死

仲未瞓

我想發下癲

感謝

唔要

陪我

唔要x2

陪你唔訓

幫我cum被 唱歌比我聽

冇得咁

所以你都係醒啦
sleep is for the weak ah

好
唱完乖乖地去瞓
有隻雀仔跌落水 跌落水⋯

啱啱返屋企冇耐

逼自己瞓啦

做乜咁晏呀

要瞓了
真係好攰

精神咗 你要負責 陪我

唔制

arm ar
唔洗負責阿?

👉🏻👈🏻

出咗去食宵夜

點解合味道 海鮮味好似難食左

做功課

好耐無食

嘆到你
快d去瞓啦
聽日唔洗返工/學咩

好似真係難食左

屋企唯一既杯麵 用黎送酒

咁夜

傻閪先訓

要啊 你遲我都遲

你咪係囉

冇訓過

想食lays

勁島

失業人口 精神

陪你瞓囉

瞓醒搵工啦

仆街我岩岩發現樓豬開過個post講漢城沉沒了
我就係睇完個post開始灰9
又咁岩禁左入黎放負 點知係同一個樓豬

Gd nite la

累人不淺

代表了 並無什麼 至死不移

通頂搵工

冇阿冇lays
而家好撚想食mevius

冇呀

唔好通啦
醒左先搵啦
都唔急

警察叔叔 係佢啦!

好似淡左好多

實情係，我瞓唔著！

一陣9點堂唔撚洗訓

9點堂too 齊齊放break瞓

當天我共你擁吻那處 情景已是 留在那時

唔訓得 仲有好多野做

訓了

醒啦？

返緊學啦 今朝東鐵綫係個悲劇
返tutorial比人鬧做咩唔早d出門

橙橙G，呵返

好餓 好想食ikea

如夢初醒 不過而家好似做緊行屍走肉

佢今日突然搵返我

..